GSFLUO
======

**gsfluo** estas kodoteko kiu legas rssfluon kaj publikigas novajn elementojn de la legita rssfluo en vian indikitan gs-nodon per la gs-ensalutiloj indikitaj de vi.

gs egalas al GnuSocial ;-) https://gnu.io/social/
